支唔支持西方用同一手法，唔俾香港親中人士入境簽證。

呢班人長期敵視西方民主社會，日日係華文傳媒罵西方，或者幫中共擦鞋。
放假就去日本美國旅行，屌你老母去大灣區啦。